Title: Novos desenvolvedores e mantenedores Debian (janeiro e fevereiro de 2018)
Slug: new-developers-2018-02
Date: 2018-03-04 08:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Status: published

Os seguintes colaboradores do projeto se tornaram Desenvolvedores Debian 
nos últimos dois meses:

  * Alexandre Mestiashvili (mestia)
  * Tomasz Rybak (serpent)
  * Louis-Philippe Véronneau (pollo)

Os seguintes colaboradores do projeto se tornaram Mantenedores Debian 
nos últimos dois meses:

  * Teus Benschop
  * Kyle John Robbertze
  * Maarten van Gompel
  * Dennis van Dok
  * Innocent De Marchi
  * David Rabel


Parabéns a todos!
